(酒店業) 有個炒散比我地班長工玩到喊

又鬧佢 又射d操重野比佢做
收工果陣成班圍埋笑佢 最後佢喊左出黎
鬼叫你炒散 酒店係我班長工玩晒

蓋清

原來就係你 食屎啦

玩走晒班炒散咪又係你班長工做返

唔捉去入房圍毆佢真係算執到

我地管理層決定解僱樓主

大把炒散一車車入黎做

屌你老尾又9up

Ching ho ball

講到教炒散做野好過癮一樣

玩喇 一於玩死晒佢地
玩死晒咪無人同你地班長工爭野做
一睇就知樓豬係勤力仔黎

轉行

玩得好 屌得鬼馬

原post咪又係樓主

酒店長工咪又係垃圾

成班社會最低層要係炒散到拎優越感

真係好拎可憐

我做炒散只有我玩鳩人 我做兩下去柒一下

Agger

炒散先最無敵

淨係計新年收利是 炒散逗D利是比我地長工分晒

訓撚醒未 自己收埋哂啦唔通上交比你班柒頭咩

當年樓豬比人屌到屎眼都爆埋

你咪試下收埋 一比我地發現唔玩到你喊

系 廁所彈佢賓周啦

炒散真係比狗做，君悅d經理最撚閪

怕你老母 係客面前打我吖

我地唔會出手咁笨7 一定用職權玩9班炒散

你唔好咁搶咀 到時樓豬真係打你 佢有做掌上握

怕你咩 我即走都得，錢已袋

君悅 w hotel 以為自己好撚威 我返到去一定玩到癲

大不了唔做 點玩9人

正解

咁撚認真
真係抵你做炒散

講下都叫認真

正常就應該係炒散大撚晒！ 一個唔開心即走冇手尾跟， 但人工就照出！ 只可以講樓豬講果個炒散太唔識玩， 咁都可以被樓豬玩到喊

你有咩職權可以強逼人上交利是

炒散去蛇王都得啦 手尾等樓主跟

比我見到告比經理知 執定包袱

抄散怕咩執包袱

唔驚寫花你CV

收利是犯法

垃圾抄散都寫落CV

收唔收長工，等錢洗

炒散同班長工玩大佢 射波 手腳唔乾淨食物出事 甚至玩大佢玩到出去比經理知， 個炒散頂多米去炒第二間， 長工就一身蟻， 個底都分分鐘被玩花埋都唔定

炒散就出名唔洗講責任， 長工就食撚晒炒散D蘇州屎

我地酒店業BLACKLIST你咁玩野法

點玩？

事實：樓主返炒散俾人玩到痴咗線